穀牛來源竟然是...！！！

究竟係點黎，明明包米係真空包裝。
唔通米粒就係蟲蛋！？

成蟲用口器將穀物嚙成深孔，並產卵於孔內，通常一粒穀粒產一卵，數量依穀粒大小而異。

有時洗米有幾甩浮喺面 唔通

唔怪得食飯食得多會變大隻
原來有咁多蛋白質

一粒米有蛋
等佢地出世
就可以成包米都有啦

無食過穀牛牌